知名數據分析公司利用超級計算機計算，利物浦有72%的奪冠概率

利物浦是大熱門

本週末，歐聯決賽即將上演，利物浦將對陣熱刺。從整體實力，歐戰經驗，陣容深度等方面綜合來看，利物浦是絕對優勢的一方。已經連續輸掉6次盃賽決賽的高普，有望在此次打破魔咒，各路媒體和專家都看好利物浦最終奪冠。

據《每日鏡報》報導，賽前有知名數據分析公司利用超級計算機計算出了比賽結果，利物浦有72%的奪冠概率，而熱刺逆襲的概率只有28%，利物浦堪稱絕對的超級熱門了。

陣容方面，利物浦除了中場基達無法出戰，其他球員都可以參加歐聯決賽，高普（J.Klopp）可以擺出最強陣容出戰。而熱刺方面，頭號球星簡尼（H.Kane）才剛剛傷癒恢復訓練，身體狀態恐怕還沒有調整到最佳。普捷天奴（M.Pochettino）想要逆襲，需要球員們超水平發揮才行。

電腦通常都係燈

咁當時利物流反cup巴菜又有幾多%

100%

0

買熱狗